1q題 唔食咩野會自大

第三頁開估
相信會比人秒

又出埋啲on9 1q題...

李斯

期待你地嘅答案

狼

錯
但係點解

懷疑去唔到3頁

點解我係P牌仔

一世，因為不肯（啃）一世

咁關自大咩事

不肯一世嘅意思係自大

不可一世先係自大

官渡之戰嘅毛球膽

因為官渡毛球膽自大

魚
因為池中無魚蝦自大

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔食嘢會自大啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家